香港民族黨【請即罷考BCA】

【請即罷考BCA】
殖民政府無視家長合理訴求，基本能力評估研究計劃（BCA，前稱TSA）開考在即，繼續令眾多港人子女受到不必要的精神壓力，試圖使更多年輕人走上絕路。為逼令殖民政府今後撤銷評估，敝黨謹以以下短片向各位揭示政權壓逼港人子女的事實，並呼籲家長為其子女通知學校拒絕應考BCA，切勿向政權妥協，以免我們的下一代再受傷害。

Pro